突發！！！發現一個愛國愛港既fb專頁

強烈譴責有黃尸騎劫之前個專頁！
各位愛國愛港既大好青年們記得入去留言支持警察！

支持成立獨立調查小組！還警察一個公道！還政府一個清白！！

credit:

我無野講

Old news